DLLM 咩叫核彈都唔割！全部同我入來

屌哂你地老母
全部post 都怪前線失控
冇企過係前線嘅你，冇資格怪人
企前線所面對嘅恐懼、壓力，不足為外人道也
佢哋到今時今日先爆係極度克制
受過專業訓練嘅克警失控左好撚耐
佢地係人，有感情。
我地和理非核彈都唔割，鏡頭出左街就幫佢救

荃灣黑社會出來打斬人
班友二話不說過哂去保護香港市民
同黑社會打，你估佢唔驚呀，頂硬上咋

永遠珍惜啲班手足！

你地俾人帶梗風向呀
請聽我以下講嘅野做文宣

和理非話前線失控
係！ 咁又點？
Don’t Blame the Victim!
請諗下
邊個安排25
邊個不停武力鎮壓
邊個射爆人隻眼
邊個拘捕人後打到人腦出血
係政權逼到我地前線失控! 槍頭對準政權!!

自推十連

我哋全部疑心生暗鬼自亂晒陣腳, 呢個內部問題要諗方法處理, 總之呢個moment抽離一下冷靜一下唔好俾仇恨情緒同失敗主義支配自己

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

推

歷史話比我聽，和理非係爭取唔到訴求！

喜歡既入黎討論下，屌下我都得

樓主咁講咪即係和理非唔跟你果套你就割，咁你自己都服唔到眾仲點行落去？

我而家點樣同和理非割？

pish

其實⋯係咪應該搵個共識，轉做保護旅客入禁區，和理非又開心，勇武見有人阻又可以屌鬼，鐘意捉鬼既人又可以捉鬼。

反正今日距玩取消市區辦理登機。但都有人post話自己只要入到禁區上到機。

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

唔完美，可接受，但需要改善、改進

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

唔係割，要檢討

兄弟爬山，各自修行

唔接受和理非意見同割有咩分別？

今次真係嬲到仆街，成班人第一時間出黎捉鬼

我認前線係失控
追咬自己人都冇用
文宣一定要幫手spin 番去政權度

同意
但文宣要救左先

核彈唔割